人越大越唔想生仔，驚佢大個左成為一個唔開心既人

好似我咁
連細個都唔開心
就仆街
開心唔係必然
每次見人捱苦
無論肉體上定精神上
就諗佢老豆老母生佢出黎做乜
自己好好地過埋呢幾廿年算
真心唔想生仔
有車有樓有錢都唔生
移民都唔生

唔想生 咪唔好生
本來無一物
自己諗野黎煩